《香港人權及民主法案》417票贊成，1票反對; 《禁止對香港警察出售武器法案》417票贊成，0票反對

邊個反對邊個係鬼

沒有！

沒有！

沒有！

沒有！

通過！

邊個反對

一隻共諜

投反對嗰個想大家了解佢

黨鞭會做野

其實禁止香港狗隊去交流,禁止香港公務員去讀書威力仲大

Thomas Massie
Kentucky 4th District

香港公墓園主要係去英國啦, 逼英國做野仲實際

好似係有一個共和黨反對？

英國 搞左脫歐 先會搞呢D野 同埋英國好多共狗內應 奶共 阻力大過美國好多
英國撚 敢膽放華為5G 發展 就知 利益行先 民主自由只是口炮多

其實習敗北D投票間唔中都有一兩票反對

扮有空間反對

邊撚個反對
Party whip pls

好多法案兩院過嘅都會有出入
為咗維持兩院獨立
兩院一般係傾個折衷版出嚟再各自表決
絕少直接通過對方嘅版本
今次可以話係特例
香港係咪高價值到眾議院全票通過參議院版？
咁嘅情況下，得1票反對算少啦

我都知
但慣例上美國郁完到英國

In October 2019, Massie criticized the jail sentence for Maria Butina, a Russian citizen who pleaded guilty to conspiring to act as a foreign agent in the United States. She had sought to infiltrate the National Rifle Association in order to influence a more favorable U.S. foreign policy towards Russia. Massie described her jail sentence as "Russophobia." In August 2019, Massie said that former FBI Director James Comey should be put in prison instead of Butina.

唔實際
出國讀書又唔係一定要美國

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會